有冇人好鐘意食蒜蓉

如題
燒海鮮一定要落
例如扇貝、青口、開邊蝦、帆立貝、蟶子
用兜裝住啲金菇雜菇娃娃菜又落
前幾日食燒肉放題見到朝蒜蓉可以任點
我點咗兩三兜係咁一嘢轟落去
食到個口好大陣蒜蓉味自己都覺得臭
但我停唔到

蒜蓉粉絲

做樓主啲frd都幾撚慘
利申：蒜膠

見到 *有*
太興奮打錯字

好想食

我老母會加落扇貝一齊蒸

咁你同我做frd

好鍾意食 但食完會有口氣同胃氣

胃氣true
我仲要脾胃唔好
口氣有口罩擋下
食薄荷糖都可以

我都好鍾意食蒜
炒菜煎魚都會落蒜蓉 蒜香雞翼

煎魚不了
蒜蓉炒通菜
蒜香雞翼

食白灼蝦要點白醋加蒜蓉

我蘸蒸魚豉油
白醋我不了

豉油加蒜蓉呢

大大pat蒜蓉醬搽落麵包

我老母都係
次次煮我都會用扇貝同我啊哥交換啲粉絲

This ok

BB蕉嘅時候

生蒜不了 要熟咗先正
炒菜唔落蒜我唔會食

中意食蒜蓉但蒜油意粉整極都唔好食

生蒜好辣

蒜蓉正
蒜頭更正

蒜蓉白菜仔

你係咪差雞湯 淨蒜無味架啵

蒜蓉包

aglio e olio要落雞湯

你點整

食拉麵都轟蒜

加豉油生啪蒜蓉都得

未試過
我鍾意就咁豬骨湯
係真.豬骨湯嗰種
不過飲幾啖就好膩

個口臭到仆街

好似BOB叔條片咁
我見D鬼佬煮食YOUTUBER都係咁上下煮法

你試下爆完d蒜 加雞湯 煮滾 再落意粉 欖油 收乾應該會好好多
Anyway 我係咁煮 AOP 咩料都百搭咁制

知道喇
唔洗留兩次

用咩油？
蒜要乾身新鮮 有時屋企擺得耐果啲整都唔好食

好撚鍾意 好撚香 諗起都流口水

extra virgin olive oil
係咪隻油太淡口

食譚仔會叫蒜泥白肉，目的係為左撈蒜

唔知黃藍但有間叫文記既醬廠
佢d蒜蓉醬好撚正
有鹽有辣椒調左味但好撚鹹
好難生啪太多

譚仔對我嚟講真係狗也不屌

青唔好食太鹹
個腎會提早收皮

以前食薯條會買堆蒜鹽自製色色薯條

無啦，講就咁講，實質點會成日啪
幾個月無咁做

shark shark薯條
會唔會試下自己炸薯條

咁你真係要試吓
豬骨湯加蒜蓉真係冇得彈
落生蒜蓉仲正 , 陣辣味可以減低豬骨湯嘅肥膩感
仲可以令豬骨湯個味更濃厚,豬骨湯又可以減低生蒜個臭味
真係諗起都想食,一個麵底落半個生蒜

點蒜
俾你講到好想試
但又驚自己會唔得

搵日去食拉麵果陣 , 剩低最尾一兩啖麵時落一兩粒生蒜壓成蒜蓉試下個味 , 同自己捱到幾多
OK咪下次陸續試多d
不過我唔知香港有幾多黃店有賣呢d博多拉麵
別天神唔夠咸同濃唔夠過癮

蒜蓉包 講起都想食，以前細個食撈冷面要多蒜
btw,有味post

打邊爐至少兩羹生蒜加甜豉油牛肉即刻香好多

蒜蓉燒茄子

鍾意蒜味 但會挑走唔食

樓主啲精一定好臭

睇到好肚餓
中意焗蒜頭配牛扒

蒜蓉+Mayo+蒜粉落個方包度焗3分分鐘好食到我戇鳩

白切雞一定要點蒜

屌 蒜蓉青口
餓

蟶子、帶子一樣好味

燒茄子唔落爆蒜不如咪撚食

青真係細心
我有機會就試下

撈冷麵多蒜

我反而鍾意雞蛋+豉油

好正又好臭

譚仔嗌個大白肉再將啲蒜蓉倒哂落個湯到

邊度仲有燒肉放題？

我唔食譚仔

尖咀嘅本佐日本燒肉料理
黃店

食過間拉麵有蒜都覺好正 不過嫌唔夠多

勁鍾意

去燒烤場會預先準備定
超級市場買到果啲冇晒味

上次去完旅行返到機場去左食譚仔 仲食左蒜泥白肉 食到成嘴蒜味

之後搭機場巴應該好撚大陣味不過已經太攰瞓著左 諗起逼住隔籬啲人閒我陣蒜味都有啲唔好意思 不過真係好好味

蒜香雞翼
蒜蓉炒白菜仔
蒜蓉粉絲蒸青口

打邊爐例牌要幾大羹蒜蓉撈豉油，冇蒜蓉等於冇打過邊爐

成粒蒜頭就咁啪都得

生蒜頭我唔得
好辣